\assignementTitle{}{1}{}

Определите точку континуума реальность-виртуальность (тип реальности): способность добавлять, вычитать информацию или иным образом манипулировать своим восприятием реальности с помощью компьютера или ручного устройства, такого как смартфон. Визуальное восприятие среды пользователем при помощи кого-либо электронного устройств. Например, используется для улучшения зрительного восприятия в качестве вспомогательного средства для слабовидящих.

\begin{enumerate}
    \item Дополненная виртуальность
    \item Опосредованная реальность
    \item Дополненная реальность
    \item Виртуальная реальность
\end{enumerate}

\answerMath{2.}